[PS4/pc]真・三國無雙８討論/圍爐區2 冇買/唔買既人勿入

冇興趣睇d唔買既人放屁，自己自重按上一頁躝屍趷路唔好影響其他有買game玩既玩家討論

光榮特庫摩在2018年2月8日以 PS4 遊戲平台推出，繁體中文、簡體中文版與日文同步發售。2017年11月16日則宣布於2018年2月13日推出 Steam 的 PC 版。(但優先會是英文版，中文版要等到4月才發行。)

常見問題

Q.偷跑左未？
A.明跑埋

Q.有無雙打？
A.可以一個人用左邊手制，一個人用右邊手制

Q.點轉角色
A.OPRIONS>設定>回到標題>由頭開始

Q.畫面有黑邊
A.PS4>系統>聲音與畫面

Q.馬仔點升
A.要去城鎮買左馬，再用隻馬跑，之後就升

Q.貨幣點拎
A.任務，狩獵，釣魚

話說馬戰好似勁左

按🔺挑飛人之後狂按▫️會左右狂掃

暫時只係劉備，其他人唔知係點

lm

好撚戇鳩地買左貴票 點樣可以玩個四個付費 npc
定係要再買

利申：岩岩打完董卓

應該唔駛再買掛

官網唔係話包左架咩？

1.03唔該快d出

想齊哂啲人真係去碼煲成個星期

一早預訂左等佢fix埋先玩

猛將傳可能有，而家只係ps4版都搞到一鑊泡你重想要switch

下 但點拎 唔見有

都未出

貿易商揀dlc好似係
許昌有一個
但我未買Dlc
所以都唔知有得用個4個角色未

用曹操打完第8章係咁hang機做乜鳩呀

有冇人買左個屋企
究竟有咩用

屌
垃圾驚
做哂啲任都唔影響劇情
有啲人必須死 完全無if 劇情
咁仲點叫open world

大家用動作模式定係劇院模式？

有冇巴打想要
330放

屌你老母
做完哂啲任對劇情無影響咁做黎做乜鳩呀

Switch 會推到？

發售前講咗無IF
不過今集劇情上多咗好多細節位 我自己覺得幾有代入感

咁仲點叫開放世界呀
點任做黎做乜鳩呀
救唔到人死老豆呀家陣
夏侯淵

Open world一定要有if 劇情先叫open world?
有d人必須死就緊嫁啦

做完支線有報酬 會推動友軍前進 大佬會冇咁勁

玩玩下 開始覺得 佢話90個角色都有ending唔撚係講笑 我原先以為係一段文字交代就算
但玩落 係所有人都會有段ending動畫

原來係咁

做乜咁快放

好撚lag

Tg plz

話會有patch wo唔等埋先？

其實故事真係唔差
玩緊張角傳 有以黃巾角度講故仔
城既老人又會話唔理解班後生點解要反政府

幾時有

利申預訂左唔玩住

典型廢老

太快拎到終武...要改善下

如果呢隻game出係ps5既話 就一定好高分

三國無雙9

打埋第三章要玩下女角平衡下
成日用劉備個人就痴線

加返d人係座城行下 d風景加下d靚景
我無其他要求了法官大人

屌打爆大喬出字幕個陣又hang機on99

用緊曹操 + 女用九節鞭

Gay到....

屌你老母

慢慢打

發現D野
有D角話就話係共用模組 但D武器種類名唔同 如果你格硬用會搞到佢D特色招無咗
例如 于禁 李典 關羽 3個都係共用模組 但于禁用嘅係三尖刀 李典同關羽係關刀
于禁把三尖刀R1+正方會有特殊技 打上正方收尾會唔同
如果你比佢用關刀類嘅武 佢會無哂呢D招 變返普通關刀技
但照用到得意技 不過會變返三尖刀演出招得意技 出完又變返關刀

on9勁後

我想玩鍾會 司馬昭
有排玩先出

我玩左6個鐘仲係第三章

屌西好想玩王異

貂蟬傳一開波痴撚線架喎
曹操走得又快
直接挑佢又唔夠抽

我狂r2+三角 打死左

好似去過地圖邊界都會中呢個BUG
我啱先都中招 好似打完個章先無事

唔打支線除非真係太高lv唔夠打

一陣啊劉生原來唔可以打到第十三章，要其他人駁上去先得我就痴線了

好，試下先
我通常都做八成左右

友軍打大佬果陣開哂門比佢都企哂係門口

我完全睇唔撚到啲人起邊 嬲到出game算

關生同張生成日企係到，屌佢

我覺得隻game 最差係攻城果陣 R1一個人就可以入城開門 咁要攻城器做乜鳩

採集呢d壺有咩用途

用箭射會大爆炸

畫面差少少都收貨... 唔好等到下一代出埋先炒冷飯

頂大喬得一章

而家玩辛憲英

咁你痴緊線了

幾時出更新

D LV好撚難升

劉備點樣暗殺洛陽呀到底 ???行左街好耐

仆街game屌佢老母

曹休好型
其實玩落隻game都無想中咁差
攻城戰幾有氣氛

有無佢中計比人圍城既片睇?

仲未摸得熟個玩法 其實都唔算差
想問下個D副任係咪一定要做晒
岩岩玩第一章都磨左好耐
唔做會唔會有影響?

未玩到，仲係第三章

但有d似張郃

唔一定
只係解左副任既話打主任會易d

不過呢樣都係抵屌既地方
有乜理由得我一個人係地圖到飛黎飛去
但d npc就企左係到等你解任
唔撚識打人架咩屌

其實有打人架，只係好慢，打得快個d都係唔出名個d
有d支線有CG片回收，如果無要求可以直衝大佬

好戇鳩既分別用劉備同關羽打左兩次黃巾

第一次冇解晒side quest劉備直衝本陣，關羽同張飛係一碌木咁係度守空城
第二次解下side quest，劉備先跟埋黎，而張飛仲係戇鳩鳩咁守城

不過計落最戇鳩既應該係我，浪費人生黎做D濕鳩實驗

再咁落去應該頂唔到去赤壁就剷驚

啱先撚咗個幾得意嘅支線
話咩說服人倒戈 原本以為行埋去打撚柒佢就係
點知竟然係玩一堆對話選擇去遊說
不過我由第一章玩撚到第十三章 呢類任先出現過一次 仲要係極極極後期先有

想用問緊劉叔 幾時先有的盧買？

爆左劉備就有得買

nope 要爆埋龐統
絕影易得多 淨係爆曹操就OK 8章就完

slim機表示玩一陣睇到眼盲DLLM

今集d梯係冇撚用
根本用唔著

想問呢集有無pvp mode, 利申真三online 忠粉

玩第二章，用皇叔，見住二弟，三弟做主線任先跟你行真係

但跟你行又唔等於會同你衝鋒陷陣，我諗唔少人都見認過啦

點開第9章

暗榮真係有d位好反人類

解完人物要由該章節開頭再用真係同正方掣做對話一樣有問題， 其實可以轉為解鎖後可在據點換人，對玩家已經好友善，至於人物經驗值，暗榮可以用番大蛇那種分享經驗值，咁就不用人人由頭練過啦

用d打到第9章都未死既人

無雙丫嘛
以前無雙都係on99咁企係度只係以前地圖細d堆埋一齊佢咪識郁

玩咁多集無雙都未撚試過用咁撚耐曹操
究竟點撚解轉人要從頭玩

簡單問一句，仲用緊厚機ps4係咪唔洗買，會lag到仆街？

官方話會出patch改善,不過未知幾時有

今集係令到我會玩之前都唔會點用既角色

有無巴打用三主直衝打王
之後先慢慢享用其他角?

今集玩家使用劉備既數量應該多過1-7集既總和

係

但已諗緊過完第三章後轉返用子龍

pro機都lag

無雙打咁on9

算唔算叫做好抵玩？

其實唔明點解中途d任務失敗左會輸
明明又唔係死總大將

寧願佢用返正方加三角出招，依家唔知點咁
想問下
1. 角色用得意武器會有一兩招同其他人唔同，遊戲入面係咪睇唔到係邊招
2. 角色升 lv / 拎高級武器會唔會多啲招出，定一開波已齊招

一開波已經齊晒招
得意武器先有特殊技，唔用就無

用緊曹操覺得攻擊範圍好細，仲諗緊會唔會再有招開

係個城中間見到城外出面座山既樹
再加埋暗榮既技術力
咁樣load法唔lag就有鬼

王異同馬超有咩關係
王異好似好在意馬超咁？

咁快開曬招真係有啲悶，依家下下都係r1三角斬到佢出三角就收皮

仲要每隻重練

馬超打佢老公，再殺佢個仔

王異個老公比馬超殺左(好似係)

用緊slim 如果會好lag就唔買了

我中意佢直接開哂D招 唔洗90條友慢慢開技 煩撚死
同埋 其實武器先係本體 個lv唔洗點理 有D去到好後章節嘅角 一開波就4X lv

邊夠7個個將劍細 而家個個我覺得已經幾夠用

佢個流水系統我幾like 其實唔複雜
R1 + 三角 打人上天 / 正方 打暈人 / X 打到人訓地
就咁撳正方就分 平A 對空 對地 對暈
就咁撳三角就可以追擊
每招R1都可以打打下再出
熟咗就覺得套系統好撚正

用緊曹操玩宛城走佬個陣 典韋收皮會當我輸 好撚ON9

行過188，見到好多treasure box

同埋敵人飛起暈同落地用正方追擊都有唔同招
裝雷玉d光影型撚到

典韋重要人物呢個都算
屌佢老味打定軍山王異自己走去抽馬超，唔撚救佢都當我輸
佢死關我撚事咩

還我王異畢架叉！

打完赤壁
無哂以前個種打大仗緊張既感覺
一d都唔緊湊

玩緊呂布篇
屌你老母
一定要用隻無得升lv既赤兔馬
成日唔夠氣
跑得快但係快斷氣有鬼用咩

+1，用趙雲打，前面長板橋同救阿斗都幾on9

話說攻城我之前睇預告片又話可以偷入可以炸可以正面入又盛，結果我下下都爬牆上去直接打個武將就算

今集音樂唔錯 , 赤壁好燃

玩緊嘅巴打 今集值得買嗎 有d興趣

無雙死忠先好入手

其實今集無雙有啲野真係值得讚嘅
啲水質，行路有腳印，啱先我用曹休比火燒完見到佢成身都污糟晒

個隻假野嚟 真個隻條氣好撚長 同埋好撚柒閪快

我都覺 見到D船郁 但又無交戰 到最後又係要人自己過對面斬大將

我知
好似要打爆呂布篇 關羽篇同董卓篇先有得買
有撚排

玩完呂布,趙雲,劉備已經悶

其實地圖咁大，好心就整到啲ai郁下啦，啲支線任可以廢哂，純粹俾玩家升lv姐

咪學番無雙2咁啲兵長死左就跌野出黎俾你加攻、防咁囉，洗乜做埋啲無聊野

其實覺得今集出既招同以前冇乜矛盾姐

點解唔照有番以前既口、三角配合再加r1技

咁三角補刀咪好似戰國咁囉，冇問題架喎明明

依家對住雜兵我就咁口已經殺哂，唔洗好似以前咁諗下用乜招，好悶

完全用唔著咁大個地圖

有無人試過

ps4pro，開機，系統設置分辨率改成720p，進無雙8遊戲裡，然後ps鍵切換回ps4系統菜單分辨率改回4k，然後切換回游戲裡，不管是動作模式還是影院模式，幀數都有相當程度的改善，親測有效。這樣就可以4k模式下也不損失畫質，還能提升幀數與體驗。

（普通版ps4經測試，同樣有效！）

說明：並不是遊戲運行在720p玩，是系統設置了720p進了遊戲，再切換系統分辨率到原來的運行，不用關閉遊戲去切換，此方法不存在損失畫質對加載貼圖精度語音停頓等亦有效果）

其實今集係倏得好好 可惜ps4機能同暗榮技術力

等PC 版 ....

唔鐘意咪過主，總有班人評論家上身負哂皮

話你地隻mhw又起哂鋼，雙重標準到

所以我開topic都講到明唔想/唔會買個班人過主攔屍

成班唔玩既閒人只能比負評泄糞

係，唔中意就移民。唔明佔中班撚樣係咪忽忽地

咁叻搵日本班製作人啦，係到吠

即係有買都唔批評得？
係垃圾就要認嫁啦
有好多位講過好多次
多餘得好緊要
掛住開放式世界
故事其實單一
完全唔覺有幾開放
攻城方法得一種 無火計水淹呢啲
唔係劇情都唔會有火計水淹咁
成日話要等帝王傳先會出齊
屌你老母 咁未整好哂出黎做乜呀
隻驚係垃圾就要認啦 兜乜

貂蟬又執靚咗個樣

垃圾冇否認過，唔識字都查下字典啦，圍爐區入哂黎吠

講得好
同佔中班撚樣一樣，咁叻咪去天安門屌囉

幾時先有得轉人

其實除咗帝王傳，正傳同猛將傳幾時可以玩水計火攻
利申：帝王傳淨係玩過真37

我係絕對讚成有買game中伏既人入黎屌返份

含住撚都照打

玩左好耐劉備都未玩到下一個角色 , 目前在第3關
如果隨便開其他人, D物品, 劉備的進度會唔會冇晒?

唔會無晒，下次揀劉備入game，會係返第三章
只係如果你想用關羽就要由第一章開始打起

即係如果劉備玩到第三章一半而我去開其他人, 之後再玩返劉備會變返第三章既頭?

你儲存個進度係邊
開返出嚟就係個到
唔會係個一章既開頭再嚟過

Oh thank you!

好彩一向玩開魏國d人 玩曹操玩到第五章已經悶鳩死 玩其他應該都頂唔順

我打到第5章忍唔住，變左直衝主將爆左曹操傳買絕影同+經驗大個裝飾
終於可以轉玩女角

知唔知咩叫開放世界?
自由度高同開放世界係兩回事

真係掂
肥仔機 無用呢個方法玩咗日 + 用呢個方法都玩咗日
個差別真係幾大 好似由D濕鳩beta版去返正常版咁

淨係玩過PS2既無雙,無雙4最深刻,個陣可以癲到全部英齊專武
對比返無雙4我硬係覺得無咁爽快 同埋有幾樣野唔係幾滿意
1.好易跑到悶
2.突顯唔到對個隻英雄而言重要既章節
3.會突然spawn兵 spawn馬 哩樣真係最差,隔咁多代都未整好
4.過場動畫好生硬
我唔知5-7都係咁定點,總之同我預期既無雙8有好大出入

玩咗幾晚劉備傳，真係頂唔順玩唔到落去.....
立即出去評分一星，再拎返戰國2/蛇魔出嚟平衡返心理
究竟我買咗乜撚嘢game返嚟？
屌你老母暗榮

有無人知藏匿處定係唔知秘密基地邊到可以買

ching放左未

係洛陽附近，右邊河對面搵到個，30000就買到

有個支線任叫我去既

偷左呂布隻赤兔 但無車庫泊車

屌你，笑撚到我噴水

張飛：？

其實隻game唔係想像中咁差
係個系統轉左 大家用以前無雙既概念去諗所以有偏差

不過真係多bug
其中姜維R1+X連按加輕功唔扣氣可以跳上雲層呢下癲 咩山咩地方都難唔到佢

話說赤壁做唔到大戰應該係今集死症

你平時條橋打飛人落水要等上岸都煩死

試諗下如果真係赤壁船上打交會點 成堆人飛哂落海

冇時效既啟動式任務真係差啲 完全唔覺得緊張
赤壁竟然係開任務等曹操上岸黎送死的確on9

諗起個情境都幾好笑
之後騎馬落海慢慢劈
一場大戰變到咁鳩

應該係自由模式，在另一個網見過

始終覺得隻game唔夠緊湊，其實係咪應該攻果陣就一口氣攻會好啲，攻完左果點先自由玩其他野，好似三雙五咁同npc一齊推進

依家好似打兩打又走左去做其他野咁

同埋點解要叫董卓做暴君

佢完全唔係君主

另外張飛個俺字照讀做我

其實都係，啲npc成日都唔郁，
明明係大蛇版入面啲npc, ai幾撚勁 圍住呂布嚟揪

我寧願大家一口氣攻，我幫手逐個點一齊攻，好過得啲乜鳩隊長係度打

見到有唔同兵種既兵長，如果做到有用途陣法就正

講真個啲乜鳩隊長仲落力過啲武將
不如升佢地做武將好過
我地殺隊長仲多過武將

Btw, 如果真係可以玩埋陣法，真係不得了

盾厚防厚血

劍肉搏

槍擋騎

騎打劍、弓

弓打劍、槍

再進一步自己手下人馬有埋陣排就爽，雁行、蛇形、鶴翼

有得咁玩應該幾好玩

孔融都戰死，佢隔離個攻擊隊長滿血

班撚樣仲要攻擊欲望仲要好高，好狼死

一個攻擊隊長對住成個據點五、六個隊長都滿哂血

我打黃巾最後啲將衝入去，一個二個話苦戰

我明明打哂啲妖術將

不過以前三雙二用官位黎定啲將有幾多兵真心型

果陣黃巾盧植成村人跟住，個軍團戰鬥力好強，真係好似打仗咁

依家個個將一樣咁多兵

火紋無雙

始終覺得打仗game要有兵跟下先好玩

好似由真35開始已經無咗兵力
以前玩真34，會揀最多兵力嘅角色嚟玩
合淝凌統，夷陵陸遜，合淝新城曹丕

好緊張咁話要打仗
但一大堆任務 又搵素材又捉雞咁... 又要救D據點
好多兵
打完都幾粒鐘, 都唔記得主要劇情想做咩了

其實應該開始左每場戰役之後,應該停哂所有teleport,NPC會開始推進,我方會比人屌打,要玩家去做野改變個戰局

而家為左比時間d玩家遊山玩水,凍結哂D時間,官渡之戰曹操/袁紹大家你眼望我眼...做乜鳩...

而家咁樣既setting根本唔似一隻模擬戰爭game

上面巴打都講得冇錯

應該好似三國志咁，開始打場仗之前既準備就凍結時間，你鐘意打獵打飛機釣魚乜都得

但一入到一個點開始左場仗就要全心全意

場仗同時要玩家取捨就最好，當然要睇場仗難唔難打，難既就只能夠取捨

例如官渡之戰你係袁紹方，你去打曹操後方定求糧倉，因為時間重疊所以只可以二揀一，然後呢啲決定會影響之後發展，由於都冇if劇情咁最多都係果關難玩啲姐

如果真係做到既話會唔會變左即時戰略game

應該好過依家時間凍結

同埋以前不嬲每關都有限時架啦

咁如果每個支線任都整個限時有無得諗

例如時間內你到達唔到任務區域就會失敗影響戰局

睇落去個戰場無咁死，因為你唔可以無啦啦走去釣魚

又或者學GTA5咁戰場轉人

我覺得有D似模擬市民, 時間流逝幾多都冇咩所謂 做咩都得

想像成好似dead rising咁成件事就會好好多
但偏偏佢就用最on9果種方法來做
而家最大路既Sand box game都唔會好似佢咁整

總知一入quest你就冇得周圍走,輸左你就要由頭/checkpoint打
我玩由三無,戰無1玩到而家,都未試過有一次無雙係可以唔洗守大將...

其實成個系統係有潛力繼續做,畢竟三國遊戲咁耐未有一隻full map動作game
但我諗剩係執到點樣令隻game好玩D,以暗榮既實力起碼執返一兩年...

而家問題係唔觸發支線就變左無左回事咁
最少要set到唔觸發都好過一段時間會打輸唔救唔得

支線又係on9既地方
無論你打幾多支線都好,到你真係打主線你發覺係冇乜分別....
你唯一知道你既支線係影響緊戰場既,只係對話log....

可能要等到無雙10，到時就30週年

我早兩日係到講呢個問題
圍開爐既果班話無問題
根本啲住做黎無影響
圍爐果班話要玩if 就等帝王傳
隻驚一開波講到幾自由幾多款式攻城真係呃鳩人

我都覺就算搞得掂都要五年起碼

我本身都打左20年winning，但自從十年前由ps2轉ps3之後，隻game一路想試新野但一直捉唔到個重點，到左2018仲係最差既一集添，所以咪諗住暗榮一定執得掂

其實拎番真田丸條form就得架啦

有時啲野太容易，但決策班人on9都夠死

你睇san13 一味抄

winning又係自己亂整，明明整番ps2年代已經屈機，足足兜左十年圈都未搵到方向

好似我官渡,降服黑山軍,拆佢D攻城兵器,燒佢糧倉,但係一入官渡我係直接殺入去
根本無影響, D lv又唔係真係差咁多,我困難起局長期lead主線十幾個lv....根本唔做都得

所謂既攻城系統又極度智障
雲梯,開門既用意係幫班NPC入城
但係而家最有效率既方法一定係自己入去開無雙打鳩對面隻大將
結果個攻城系統哂鳩氣,拳頭大就贏
如果有心玩既,學戰無4,你唔開城入面係紅色士氣區,你打唔入堆卒or無限增援
焗班玩家一定要開城咁先叫正路

但係一耐始終會悶,如果可以引入empire既各種戰略會好好多

鈴木快D update個patch啦 好想玩

雖然可以用720p大法頂住先 但冇pro機真係玩得好辛苦

我部辣殺電視得1080p,舊機

用720p入game好似都冇分別...:(

好左少少囉 不過都係等patch fix左fps問題先至玩得開心

又話火箭水攻咁攻城
原來係睇劇情就有
平時自己攻城真係靠爬牆入去
做完啲任就好似你咁講真係無影響劇情
一陣又會有班人話出黎護主
其實我都有份玩隻驚 點解唔可以有啲要求先
開放式世界劇情單一完全無變化仲係咪開放式世界？
sorry 無任何變化既只係純粹地圖大 而唔係開放式世界
沙盒遊戲不嬲都係你做完啲野有影響劇情先叫沙盒遊戲 先叫開放式世界啦
你劃死左啲劇情其實同之前幾集無乜分別 只係地圖大啲 行耐啲咁解
早幾集有集有if 劇情你做足條件就出既話其實我覺得可以接受
懶人咪直接打大佬然後觸發唔到囉
諗起早兩日有啲撚樣走出黎話開放式世界唔代表唔局限你劇情真係膠都廢撚事比
單一結局做任何野都對後續野無乜大影響呢啲有幾開放呀？
對白交代兩句啲怪少血啲攻少啲真係唔太稀罕
我只係想要我做完啲任務可能令到有啲人唔駛死或者會死咁姐
不過係到講完又會比人話呢到圍爐po 唔屌得隻垃圾驚嫁喇

始終題材係三國固定劇情又無IF，個故事已經定死左

個場戰役會死既人始於都要死

你改變唔到佢地既命運

就好似我用劉備打夷綾清哂支線大殺特殺

到最後都係俾人放火敗走

最可惜就係今集支線戰場演出唔夠，玩家睇唔到佢做既野有乜影響

俾唔到我睇燒左人糧倉會點，清左人地伏兵會點

如果穿插返過場畫面睇到個結果會有成功感D

其實好難做一隻完全開放式世界既遊戲
因為咁樣做你有勁多條結局線
以前ps2有個系列叫侍道,登場角色其實都唔過20人同有三,四個陣營,故事都唔長,但係已經有十鳩幾個結局,而且有一半結局都可以爭好遠,完全比而家D鬼佬所謂既多結局贏幾個馬位

但係你諗下三國提材咁大規模,正路既做法只會係限死條主線,除非你玩empire完全冇限制就得
就算勁到好似Elder scroll咁,一樣會限制你唔殺得主要NPC之類,其實當咁樣set得,已經係限制左你既行動

預訂左未玩,想問個fps fix 出左未?

半年後

喔，死咗啊？由佢啦

翼德還翼德。張飛還張飛
2個人黎

張飛個結局終於似番D樣 唔係輕輕帶過下就算
幾集都係2哥死之後 有條蛋散走埋黎話 3弟都死埋

唔係呀 係入game前較720 入game再較1080p之後就會好返d

自由模式搞出嚟嘅笑話

呢d笑話唔係以前都會有架咩

屌你隻馬卡左個碼頭到 行唔到出黎

劉備：雲長⋯雲長⋯雲長！！
蛋散：張飛⋯張飛大人遇害了
劉備：翼德⋯翼德⋯翼德啊！！！！

今集都慘， 老婆同星彩係廳但都唔知張飛出事，不過俾返桃園end都好d

今集劉禪都無以前咁輕鬆
以前求其up句野 輕輕鬆鬆就甩身

行蜀道跌落去成日卡係d la到出唔番黎

仲有樓梯都會卡

玩左幾日真係忍唔住又要屌個攻城

禁個r1飛入去打大佬已經玩完 打完班友都未打爆個城門 咁不如索性全部開哂門啦

點解唔可以好似真35咁等班細既放條長梯再趴入去
搞到好似玩緊刺客教條咁

好啦特登唔飛入去等佢爆門 爆左門D武將就個撚個企哂係到又唔沖 情報又慢半啪

玩返真37玩下if劇情都冇咁嬲

所以今集真係變左RPG咁自己係地圖飛黎飛去解任睇劇情
改名做三國教條啦叫咩無雙

睇左畫面
我係睇pro的。。。
感覺係場景畫面係靚嘅
但d人好似好假咁....
由其係對話果陣

對話果陣冇對口型,只係口upup
如果係過場畫面我都忍
但打緊果陣明明以前cutin就咁用硬圖,佢係都要整個用個3d model

打緊時d cut in 3D 人樣真係好肉酸，我寧可你俾返D 插圖我仲好

個個留言都有負評

今集有無if 線？
想睇新故事
岩岩玩左1章
個感覺樂怪

有無清想放game

無呀
上面幾個留言都屌緊無if
望上面係咪咁難

睇定你講都係唔買喇

條友都低能

置鮎龍太郎配司馬懿真係唔得....

真係 配撚到成個太監咁 搞到我唔想用佢

原配果個巳經....

其實3D model有啲似戰無4-2完場之後嘅對話，
不過就硬係覺得差啲野咁

不要再說了

我最後玩果隻三無就係佢既遺作
所以一路都冇聽到新配
頭先見個架仔玩晉,聽完感覺完全唔得,尤其是佢同司馬師講野搞到好似自演乙咁

亂入求教學

真三國無雙7with猛將傳
將星模式點玩先有學問所

夜晚玩個陣聽諸葛亮講野搞到有D眼訓

已經唔記得哂

slim機表示玩咗一陣玩唔到落去
眼都盲

其他非pro機ps4巴打點解可以頂到

唔變 又比人話食老本 呃飯食架啦

無雙集集畫面都唔係頂級，斬唔知做乜突然咁多畫面派走出黎

賣點玩女女,今集迫人玩叔叔

有無人中意董卓依個角色

有咩好笑

屌
有華雄用未

其實佢呢集造型幾正 個肚兜有幾條女咁

但佢今集勁唔勁？印象中無雙4好廢

有個youtuber用佢揸雙扇笑到on9

用開董卓玩鞭

可能而家啲game太逼真了
好似地平線咁，又真係無得比嘅
btw 一開頭玩黃巾係幾惡頂，之後就覺得都可以，
可能已經玩到壞咗眼了

依家係個畫面都唔順
仲衰撚過67代

我諗要求起碼有67代咁上吓順暢度都唔係好過份掛

快撚啲更新啦
咁鬼lag講咩都無用
無雙不嬲都唔太著重內容
但而家連打都唔流暢真係玩唔到落去

問題係變到完全冇晒無雙影子
如果佢一樣玩法但d npc打仗打得好少少d兵多返d
每個任務唔好變到觸發先會開始好似以前咁一開波就開晒，你唔救佢就死咁已經好玩好多

今集真係得啖笑
未見過咁垃圾咁空洞既open world

其實再執著佢係唔係無雙已經無咩意思

你會發現好多出咗好多集嘅Game已經開始轉型

例如生化危機7變咗第一人稱

刺客教條起源變咗RPG Game

最迫切唔係討論佢轉成點，而係要好玩先，咁討論佢無唔無雙先有意義

dllm個fps update幾時有呀！幾日都無聲氣！人地公司有事都急急腳整update啦，你個濕鳩光榮就懶懶閑

寶玉 推薦用咩屬

整驚果陣用PS4 Pro 黎測試
本身諗住出下beta 俾大家試下
點知用普通PS4 發覺唔對路
決定唔好出beta 水左第一班友仔買左先
出左黎先算喇
之後用家中晒伏
再話我地會整返個update 俾大家

邊隻特效靚就用邊隻
想殺快D就炎同斬 邊隻大力D真係唔知 但斬次次一用都好似可以cut走一大堆血
冰真係無乜用 加防嚟做乜鳩
雷係加無雙 但同時又有加快攻速
風係屬性附加個陣攻速會加 但未試風同雷邊隻快
不過風玉+射刃槍好爽 D風玉咩屬性附加時會加攻速幾幾%
裝哂6粒再用倒地正方 射速快撚到機槍咁
最後毒 唔知有乜用 你中意隻特效就用啦

岩呀，仲要等埋steam版出，而家電腦硬件個個部機都有番咁上下，好過ps4 pro唔出奇，分分中fps會正常番，博有人頂唔順買多次steam版又cap多筆，屌佢老母正一辣殺光榮。

依家玩緊趙雲 集中放哂火珠
斬 以前係最勁最離譜 唔知今集係咪

雷原來有加攻速 想轉雷了

雷主要都係加每秒加無雙

配埋幾條鍊心帶可以無限放

等睇stream版用高級顯示卡睇PPT

裝道具上限係咪得4格

其實金冠個效用根本唔洗裝道具都要有啦

戰國無雙一早就有

今集攻擊速度好似變到唔係重點
以往高攻速配斬玉都已經秒殺修羅好多武將

咁試新玩法覺得有唔好玩既地方都可以講下o者
我又唔會因為佢咁而唔玩

不過希望下集/猛將傳會做好d o者

雷玉+夜晚+範圍大技d特效靚到

係許昌用5萬蚊買左隻鹿毛, 描述個到寫住係稀世駿馬, 係咪特別勁D?

我買跑得很快個D

不過都只係解鎖赤兔之前暫用

點解會有5萬蚊
我爆曹操拎絕影之前最貴個隻都係2萬5

絕影都係5萬

我都買左隻黑柴五萬

有架 行多幾轉唔同城 真係有D雜種馬係5萬

我覺得除咗冰普普通通之外 其他都靚
冰都係要玩某D角出冰技先靚 例如曹操 曹丕 諸葛誕 BTW 今集翼模組幾正
話說試咗 雷好似無加攻速 唔知聽邊個亂UP 唔好意思
應該淨係加無雙 而風屬就加攻速

已解決
原來要700同伴先開
但依家嘅上限係500
點提升上限

我記得我打爆哂，但我真係唔記得

果陣勁沉迷

琴晚打左幾個中，勁攰

同埋仲係有好多bug

成堆山賊頭領係哂公海

係崖邊果班，一路打一路個角度轉黎轉去，班友又勁，勁過哂我遇過既將

仲要一路打，隻game先一路係我附近閃出黎偷襲，爭少少死

29lv對38，仲成十幾個

之後果堆暗殺反而勁易玩，拎左一堆書原來冇用，靜係賣

打山賊又有吳子、後漢書、列女傳、三略

做山賊都咁有文化呀

其實啲書應該有用途先係

勁多BUG
敵NPC比我打到落左水
我嘗試自己落埋水推佢上最近既樓梯,但佢set左只可在一定範圍行動，RELOAD幾次都仲係水入面又推唔返佢上去，最後我自己上岸用箭一下一下對頭咁射死佢 佢就變浮屍⋯含辛茹苦

用箭射死得快呀

一直都用關羽好悶

請問點先解到赤兔

好彩普通弓箭係無限

將星模式係咪好似帝王傳咁？ 見psn 二百幾想買黎玩下

爪黃飛電黎

好似打撚緊minecraft咁

好事者啲野係咪只可以換一次？

用緊黑鹿毛 升到lv50都重未見到有勁馬賣嘅

唔係升爆名聲就會開同伴上限啦咩

係咩意思暗榮

狂妄的¥

冇錢請人做校對

其實一味打打打，不過冇記錯既話係靠打贏啲將黎可以收歸旗下，之後就可以揀黎用或者抽黎做護衛，唔太記得

然後有唔同設施可以放唔同將負責，又養下馬咁

不過其實真係冇乜特別野玩，同當年三雙四猛將傳個唔知乜模式爭好遠，果個真心難玩又刺激

我之前睇直播見過隻無雙面落水 用弓又秒唔到 要磨
以後都醒水 一見就嚟落水 就停手

其實用咩鉺釣魚最好

蟲好似一味釣極品魚

打關羽 呂布 董卓傳

你想釣咩先
100$個隻可以刷錢

想要錢

果啲乜鳩鉤係咪賣得

啲黃玉環楊玉環我都係賣鳩哂

依家有30萬

用關公用到好悶

每關衝入去剩斬總大將過關咪算

點解夏侯惇依條撚樣可以比人洗白得咁勁

現實就柒姑碌打仗贏多過輸，比人射盲眼兼生擒做人質。打劉備比人燒後躝差d死埋。

無雙就做到佢關羽宿敵，仲要連續3集斬撚死關羽。屌你老母條垃圾成就應該連幫關羽含撚都未夠班啊。

唔憎魏國，但我真係好撚憎夏侯惇依條無料扮四條既撚樣。

利申： 最愛男角色係甘寧，周泰。 最愛女角係關銀屏

上次用天堂難度+直斬大將 直接1個半鐘打完關羽

我都好憎佢

三國志都神化到佢好勁

玩12佢基本上打得贏趙雲，招技加武加智加攻加防，痴撚線

玩9又係魏國第一大將，煩到西

捉親佢我都斬

咁好似好冇癮姐

屌夏侯惇都有hater

係鈴木既錯

玩san9 我仲會load save 斬多幾次

仆佢個街成堆先鋒，佢93武唔搵呂布、關張趙隻揪，走去搵93武既魏延，仲要打贏 電腦仲要練到佢奮迅連弩爆熟練，傷害高到仆街

唔斬柒條撚樣難消我心頭之恨

唔係曹操傳既錯咩

想問困難度係咪唔影響報酬同經驗值嗰啲？
如果係直接較最易攞左赤兔先

經驗應該會影響喎我估

我玩曹操玩到70lv 果時是但係個城度見隻馬五萬就買左 原來係爪黃飛電 都係黑鹿毛黎

升lv 最快應該係打強敵山賊
弓箭一下秒

有冇巴打係玩pc版

呢個堅,細過成日以為曹仁係D勁廢既人....

許昌橋下用頂級釣，最高效

成日都話要將阻住孟德嘅人清除
諗起都想打冷震

條友有64智力咁係人都有80以上了

終於搵到志同道合既人

班台灣同大陸閪好撚迷佢，東尼前東尼後，屌佢老母

過黎曹操傳囉

爭吳傳未爆
玩完鍾會傳 佢個款似會倒戈
轉頭玩埋司馬昭傳先

劉禪傳好感人

btw 屌你暗榮 明明辛憲英去到最後斬有戲乒 為左個獨特結尾ending提早收皮

唔係啵 我見唔少台支仔都好憎佢 都係因為神化得太緊要

辛憲英搵徐晃拜師學藝跟手啪啪啪就差唔多

係 特別係今集D劇情細緻同多咗

啱啱買
Lag機是咪無得救

PC版咁快出左破解,光榮又要告人了

唔知無雙六定七，我睇伯符中箭果度眼喊喊，果陣班fd上左黎打，唔知有冇俾佢地發現

眼濕濕

原本已經好鍾意無雙六大智若愚仲撚鳩劉備既禪仔，今集變攙左仲得人鍾意

應該係六

使用者評論： 大多負評

慘

PC版直播

這部影片已被使用者移除

應該係六
我就是六D動畫好高質

見台仔撚到好出神入化咁

6 蜀同魏都高質,兩邊都係死兄弟

不過論劇情都係戰無高汁d

請問係咪999攻就頂左？
假設我999左再裝白虎牙係咪無用

猶豫緊入唔入pc版
有冇人入左講下咩環境
steam 比班支那仔屌冇中文霸曬個評論區

你地係咪唔做任務?
我玩左咁多日都淨係玩到劉備一個...在第3章
到底佢幾時先完

steam英文評論都話PC版有fps問題

咁啱見人直播 睇下接唔接受到

屌你貂嬋畫到咁撚靚，d劇情短撚到

雞黎

PC版可以改注冊表出官方中文 , 日文語音本身隻GAME有

有人試左4係繁體

新人入黎留個名，等出patch先玩得落
利申：最舊版厚機買咗game入到去先嚇一跳
原本因為啲靚女先買，依家畫質咁都J唔到

我無做啲???任務，經驗值又唔係多，又要跳來跳去
直接打主線啲任務

其實想玩王異同小喬

自6有晉傳開始，晉傳大部分劇情都係打姜維，自此覺得姜維煩到仆街

有無人down唔到

應該同fm 1樣,要轉地區dl

轉咩區
同埋會唔會鎖帳?

想佢DLC有廖化

原本個steam 都search 到 點會鎖啊

steam>設定>下載>下載區域
我轉日本就dl到fm
真3就唔知得唔得

去steam setting -> Download轉其他地區嘅download server

唔會鎖AC

唔該曬巴打

試下先

晋 一定係7 if, 兩兄弟感情好撚正
吳就衰孫權邊條線都

無限普通箭好似係預設

自吸道具要去開發一舊野，好易搞，如果驚小城冇，就去大城搞啦，大城乜都有

猛將佢應該會出番黎打鍾會掛 話哂佢睇穿鍾會唔可信嘅事績咁出名

pc 用唔到手制？

用到xbox one 不過D制亂撚哂

ps4 呢

用到 但唔知係咪有bug 無粒制郁到視角

有bug,都未打漢中,成都已經掛蜀旗...

點解我用唔到

漢中唔同成都wo

買唔買得過? 見負評好多

steam負評有一半係大陸仔冇中文係到吠

負評係無中文

個系統O唔OK?
我反而見好多都係講Frame rate同bug

上網睇唔多掂。
不過，我自己覺得, 如果係fans, 都值得買來玩下

利申: 冇買。最少都等埋猛將傳

呢次唔似有猛將

fans可以買左先。我覺得。
不過。我諗我自己會等steam特價.....
網上d評論真係講左好多缺點...

你都未打漢中,都未建國點會有蜀旗

最痴線係.....個城都有魏兵...仲打鳩緊佢

有更新未

黃巾之亂我已經見到啲兵揸住技蜀旗

唔似有
你估佢出呢隻驚之前無計劃出下集咩
整緊喇巳經

我屌

以前都無雙都冇咁鳩流....

爆炸箭可以係定陶買
4000蚊一支，刷古錢必備！

刷古錢不如去釣
不過升lv順便刷又幾好

原來釣魚會出古錢？！
係咪要用高級魚餌？

岩岩google左，多謝提點

今集唔掂 好lag機

pc打左差唔多兩個鐘
我覺得跌fps呢個還好
感覺上非戰鬥野外唔多樹都有40-50左右
正常都應該40上下
我除左視野較普通同草個d較中之外其他都最高(包括紋理)
冇想像中咁勁，至少好過我當日玩刺客個隻咁幻燈片

但一入戰鬥唔知點解好似入左慢動作咁 係咪就係所為跌fps?

我覺得優點多過缺點喎

利伸fans 但係頂唔順無雙7

如果有得online我相信一定大賣

自己上youtube睇下人玩先諗下買唔買

其實今作劇情我覺得最應該加埋IF線
你一路打嘅支線救嘅人決定你個個國家嘅命運

屌on9
佢係個戰鬥失敗果度同我save checkpoint,一load就又failed
要重新打過

我打吳傳合肥之戰
明明就黎打死boss
孫權都話要撒退
我咁辛苦打張遼做乜

有冇人講下戰鬥個陣慢動作係咩事

人多就會跌fps，你down個fraps試下行埋堆兵到有幾多fps就知，應該低過30所以你會覺得變咗慢動作

咁佢係PC來,渣極應該都比ps4 pro表現好...所以佢未必睇得咁明顯
舊版ps4只要人多少少fps應該唔過15....

都可能係儲緊氣?

今次白金咁易既 利伸未白金5e 6 6猛白左

一人多就lag...

我諗下集應該都有

咁撚多支線幾條友做仲好，我覺得遲下應該會修正番好多玩法，例如秒大將應該未必得

直打大將- 嚴重破壞玩法

好似ghost recon咁連機

玩哂D主要支線先打大佬會好玩D

赤兔係關羽呂布董卓三個人都玩哂先買到？！

係

今集有個地方on9係轉人你要打返之前果關
例如開辛憲英,明明係第6章可以簡,但係就要你用其他人打左一次第6章先
然後你轉辛憲英又要玩多次第6章....唔可以第7章起步
咁真係好難唔直衝主線...

支線D竹簡攞哂已經無存在意義(雖然刷古錢買到最強道具 )

其實做支線我都冇理竹簡
主要睇劇情
琴日得魏打漢中,我第一次降左龐德,跟住checkpoint卡左係肥淵戰死,重新來過
直衝主線後龐德一樣係降....

D支線做來真係把撚

曹操開頭黃巾定唔知虎牢關已經掛緊魏

封面趙雲騎啡馬算唔算bug

aggrrrr
其實同一場戰役每個人出場位置都唔同
理應做既任務都唔同會好玩好多

而家同一個戰役d任務重覆又重覆
變左用咩角色玩都一樣

雖然有得飛
但係好多時都係太遠
搞到清啲支線嗰陣好鬼悶

孫堅死果part 型到

仆街暗榮有更新未呀

明明戰無有三段士氣區,戰場即轉人呢D已經整好既system唔參考....
只要用心D諗下點整已經成隻game個觀感都可以唔同

咁多日都冇更新，証明暗榮錢已收

火紋無雙夠有指揮其他部隊去打據點(仲要真係可以打嬴佔領) 啦，
基本上好多可以令到隻game更好既元素，係其他作品上都已經有，係唔知點解唔會炒埋一碟啫

火紋都唔係omega組出 而且火紋既一閃要素無雙八都有 利伸有買

玩董卓傳護送馬車去長安

中間俾個路標卡住行唔到

勁ON9

直接打哂啲人就過關
我都無理架車卡唔卡

想問ps4 lag個問題解決左未 想買黎玩 但好多人話lag

琴晚忍唔住手買左steam版，玩落又冇lag冇fps問題，用keyboard玩雖然唔慣但都算ok，最on9係迫住玩英文版，啲對白成撚日cao cao cousin dun liu bei，真係柒到喊

未，重等緊更新

岩岩出左1.03 update

真・三國無雙8 Ver.1.03 更新內容 (PS4)
Dynasty Warriors 9 Ver.1.03 Update Description (PS4)

- 亦於PlayStation®4 Pro之外的版本追加可選擇穩定幀率的「圖像設定」。
- Added "Graphics" settings that enable the frame rate to be stabilized on systems other than a PlayStation®4 Pro console.

- 提升幀率。
- Improved the frame rate.

- 修正部分武將迎接結局時因無法播放結局影片導致無法過關的問題。
- Implemented corrections that prevented an issue in which the ending movie would not be played and clearing the game was impossible during the endings for some officers.

- 修正其他幾項問題。
- Corrected a number of other minor issues.

留名睇1.03patch有冇改善到lag既問題

加一

PS4舊機都多咗動作模式/劇院模式選項
動作模式 好似真係順咗 但同時畫面會blur咗

開黎睇睇先

垃圾game

笑死 blur咗畫面

720p

pc係咪更新左
突然順左突然清左少少同埋突然用到手制

出咗1.03

其實隻game好有潛力，單係加強ai同加計策已經冇得輸

同埋要cut左個鉤去

但打果陣冇左割草果種爽快

完全係敗筆嚟
幾容易就入城

updated
巴打記得啲咩bug
第我睇下有冇de到

啲咩白玉乜鉤、豪華馬鞍係咪全部賣得

開地圖走撚左去長城

PC 版繁中係咪D 翻譯組罷工? 譯一半唔譯一半咁

邊d冇譯？我玩落唔覺有

自己係regedit 校

控制設定空白左

PS4版暫時放棄
琴晚買左PC版,用1080TI好順,KEEP住60FPS

有冇人放無雙7

thx

古銅 同 金 出既刀幣 果d有咩分別

哦呢到我都冇譯
但玩落正常
可能係因為未真係出所以冇

Steam已經做緊特價

好像係
全部拎去變錢

屌你老母更咩新啫
較低咗個 resolution咋嘛
動作模式啲狗牙多到返咗去ps2 年代咁
痴撚線暗榮

真係變返720等於解決左

pc版係咪勁多問題
心大心細諗緊買唔買

全部都狗牙來

你用1080TI+唔用360制既可以買,完全冇問題~
不過玩法...見仁見智

我玩左10幾個鐘
display960 畫面冇開全高(紋理全高)野外平原穩定35-40，多樹入城就30-35，入戰鬥人多會跌到25上下，但整體接受到
冇覺bug，係ai蠢少少

PC你hardware有返咁上下會冇乜問題
有問題係隻game

1050ti+i7夠唔夠做

難得成堆人跟住，去到打山賊班仆街企定定俾人任打

導航先係重災區
隻馬唔屌喇，我見過一排兵卡係橋邊向前跑但一直比橋個圍欄欄住

一早估到la,呢招當年大蛇2U都用過

有帝王傳就正啦

又要課多次

開放世界既三國志

差好遠喎
要有立志mode先好玩

更新完轉咗動作模式，好似人多咗

全低30FPS,狗牙多到似PS2,算把啦

見有1.03就買左 都係比想像中lag 同埋開完勁低清

做支線先定推主線先?

都係含淚買咗
其實明佢個概念想點
但係太多位令到隻game變到好悶
好似想刻意將每一關拉長咁

個導航係咁兜路...

多人玩應該ok既，但一條友去哂東南西北就on9

PC版係咪可以用Xbox one 手制玩？用到既想買返個嚟玩
玩落唔錯但用滑鼠斬人真係好on9

玩左幾日 感覺係正既 但係好大改善空間

首先我覺得個人既動作太快啦
好似爬上暸望塔 爬上城牆幾步就爬完 感覺好怪

其次打人成日唔小心打到人上屋頂 但係自己又跳唔到上去 要打打下等佢落番黎 即刻無哂癮

難度方面我覺得修羅同普通除左扣血多啲其他都無分別咁 有時見到身邊成班兵 好想瘋狂斬佢地 但係佢地剩係識企原地 唔夠爽快 寧願修羅係ai活躍度大增好過扣多啲血

我對上玩既已經係大蛇無雙1 所以唔知我依啲感覺係咪上幾集已經係咁

大蛇無雙1係以前既舊系統(即係5小兵一組果隻)
自從6就變成一堆人,今集都係一堆人,但AI仲蠢,行遠兩步就唔追

地圖大而無當
AI on9
人物模組成日有啲莫名其妙嘅郁動搞到成隻game唔流順
仲有佢個攻擊系統我個人覺得係歷代最差
唔計無雙得嗰4招
仲要每次都係會loop番入佢個流水攻擊
loop到最後啪粒三角打死敵人
呢樣嘢就算俾番多啲兵玩家斬都改變唔到
成個概念同啲濕鳩手機game係一樣
嗰4招就好似手機game右下角圍住joystick嗰啲技咁

原來用XBOX玩好順

4招?你有無接埋落去?

打袁術永遠都係最輕鬆

73個負評

其實我唔覺得r1招同本身傳統既招有乜矛盾，點解要整走哂，依家出招好悶

銷量差到

佢淨係將一大堆武將既特色武器改走晒已經好趕客啦

LM

上集捧住架艇拎張摺凳上場我寧願全部變返刀劍

龍椅劉禪

我好鍾意暗榮嘅劉禪
但比張摺凳我真係不了

6代故事大智若愚最後放手比曬司馬昭自己轉身走人
自由MODE就屌鳩劉備唔還政於民

8代雖然變返蠢才，但好感人 今集劉禪傳真係正到無論

十個鐘仲係第三章皇叔去緊許昌

想問下點先打到鹿角？
獵鹿佢一係俾破損既鹿角一係上等鹿角

魏行到最遠係咪王異

行路撚用小喬行到去香港

屌佢老母臭西
第一次玩天國都卡關，玩曹操俾張繡叛亂果關
典偉係咁秒死
屌佢老母，離開佢唔夠30秒就死
帶住佢行又俾d門鎖住佢過唔到
屌佢老母，好撚火

唔係呢啲啦，我意思係呢啲武器

呂玲綺把武器明明就同佢老豆把武器互相呼應，依家要佢拎番普通盾劍

屌，原來要打開d門俾佢走
我柒左sor

用完關羽就知咩其他人叫「關公面前耍大刀」.....

玩曹休
入面有個即時演算 袁紹企撚左係度好耐, 冇郁又唔講野, 又冇變化
夾硬按跳過此動畫........... 乜鳩呀

我覺得有啲係要淘汰既，太誇

連弩砲、螺旋槍呢啲太誇張，搞到高達咁

呂玲綺果把其實冇乜必要換，本身就係整到佢冇腦全攻架啦，係三國志都係低智高攻

加個盾俾佢完全得啖笑

點解我用xps15既gtx1050玩 會勁卡既 已經山左內顯 求救

唔foul點係dlc賺 蔡文姬結局見佢笛同箜篌個模組都整左個就係唔出

我其實寧願隻game少兵幾倍，出招唔好咁誇仲好

依家我都係覺得太誇

尋晚打官渡
由第二章一直玩落去，完全無關羽加入嘅消息
之後搶返白馬延津，就見到關羽

laptop card 1050 玩低效順都偷笑啦

郭嘉死都冇講 係突然間唔見左

可能去左郭嘉ENDING(鳩估)

好多人死 都講得好隱晦
好多都係打完個章會UP句暗示就死就算 好似郭嘉咁就係
但更多嘅係荀彧 于禁 龐德呢D 直接蒸發

要慢慢行,幫典韋清敵人再開門比佢行

老死個D好多無講，反而戰死都會提一提

點解你地打得咁快

岩岩先用關公打完過五關斬六將，好冇緊湊感，走黎走去

大力係咪棄左死神玩無雙

用完劉備把濕鳩雙劍玩返小喬順手好多

唔係呀 我仲有係新post度留言架啵

玩左3日 用720p大法都叫過得去
Update完個動態模式真係on99

感覺幾好玩既 如果未來幾集多啲改進 bug fix下
So far最難頂係戰場event popup得太慢 有時慢到條友得支旗仔未出現 等成分鐘先出黎俾我秒
如果多啲好似去袁術r兵糧 搵袁紹出兵咁既option題就好

不過有時支線真係少少影響主線 我見第4章用到趙雲就去轉 諗住直衝打大佬 點知個強度同我第一次玩清曬支線唔同

直接一套連技連死大佬 同埋多D開D傳送點

打黑山賊刷古錢原來好易，刷一陣就整到把一級武器

pc佢似係keep住更新但整得呢樣又衰第樣
依家唔駛用big picture但入game操作提示冇曬

釣魚仲快

玩緊張角 睇下係咪得第一章就收皮

好冇用

終於放長假可以慢慢玩了

左慈都仲係好屈機

困難嘅呂布難打到仆街

屌 真係好撚賤 PC一更新完就無得再改中文
即刻退款 屌佢老母

本身玩無雙就係想玩無腦割草GAME,現在搞到要行來行去做任,使撚玩你咩,暗榮班友個腦真係裝屎

真心仆街 就算你話fake人買
最多你咪出咗官方中文版先del走
咁樣都無咁核突

中文本身唔係PS4獨家咩？

好心佢check清楚先推出啦

含家剷game商

炒鳩鈴木啦屌

中日語都刪晒

Xbox你事但買個歐版美版阿根廷版都有中字+語音

其實個模式係點 我用趙雲係咪可以玩到尾 定係玩到某章就強制轉其他角色？

痴撚線咁撚狗？玩得興起先搞的咁既嘢？

咁撚仆街,咁樣玩尻人都有

有冇人未update pc版，放返個中文檔出嚟

岩岩3DM見到有

垃圾公司

暗榮自製公關災難

啲AI係咪鳩鳩地 開哂城門都唔沖入去 一直自己一個打 啲友軍有乜用

佢想幫3DM做promote

英文版三國無雙

暗榮真係唔柒嗰樣唔做

肯定大把人去steam退錢

暗榮真係on99，自製關公災難

無雙8 日森評價好差，仲做緊特價促銷。
今集暗榮捉蟲了。

BTW 有冇人覺得d大自然地圖畫面好似九陰真經?

PC 手掣點SET?

我想問轉角色, 係要重新開始玩過? 定係繼續個故事?

有無人down 左
無百度網盤
求share

由新角色開始既關開始 例如劉備就一 劉禪十一

特典個幾件衫係邊到換

太廢 用返送果把槍 張角個ENDING 都OK

有幾多章

小喬ending好甜

他出了個V2的 有用吧？

退左錢
on9光榮
多此一舉

其實今作好地地又走返個人傳
90條友有d出得個一兩章有d打齊曬咁濟
不如出返國傳比人自由換角色
順便可以加返if

用這個WORK
連繁體都用到

日後更新都冇問題？

得一章 講佢最風光果時就完左

關左自動更新保平安

Steam 已經壓倒性負評，兼出左3日之後即刻減價

減價係出個日開始

ps4版fps咁低係正常？非pro機，岩岩開始，好似得10fps咁。仲低過mhw

所以張圖冇講錯，中文字幕 or 遊戲更新 只能選其一 。

依隻game真係好撚lag

全部較哂最低都係好撚lag
1050ti,16gb ram,i7都咁撚樣...
明明玩gta5好順

PS4 PRO
用邊個模式最好

日森都減緊

要較720p

正常隻game做得差
加上1050ti

係咪一陣要買間屋先換到趙雲佢地送啲嗰啲衫？鑒賞嗰到換唔見有
數位版

應該就係喇

自己試咗 要係間屋換

點樣先轉到武將

#2

玩咗幾日，一路玩一路搵到有邊啲位可以做好啲，雖然一早知光榮啲閪game會留一手比加強版，但今集真係求其到一個點，大把嘢要執

1.加返IF等堆支線做完係有意義，最好變返國傳兩條劇情線

2.個新動作系統多啲變化，得四招太少，同埋個秒殺qte最好取消佢，好冇癮

要大幅度調整，敵人同友軍都係，完全弱撚智

4.個戰場要自動運作，唔好下下要行埋去先識做下樣，敵軍會主動殺過嚟，有攻有守先好玩

5.廢咗個on9鈎繩，嗰啲所謂潛入得啖笑

6.城入面啲委託加返少少背景同劇情上去

個大地圖既然做咗就唔好晒，雖然今集係差，但諗返起之前逐關打嗰種模式已經做到爛晒，寧願佢跟返呢個方向做好過

送果把槍？咩樣黎

支那游俠叫人買正版
屌你整盜版game網叫人買正版
仲話國家政策乜乜柒柒
垃圾支那，日本做隻三國題材game都要打飛機

唔緊要，外國第一日已經有破解
得閒再解壓睇下隻game有幾伏

垃圾一隻

打左到第二章都覺得悶
由朝到黑都係咁行 啲導航仲係咁兜路
仲難頂係啲npc 成日唔知去左邊 打大佬攻城果啲淨係自己一個咁 其他淨係行行企企 啲攻擊隊長仲落力過佢地

ps4 义咁低係咪正常？

打關模式唔會悶，玩無雙就預左打關，
只係暗榮係正傳上，
唔諗下點去改善打關模式可以點樣有趣d，
而走去另試新玩法係一件好蠢既事。

如果佢今集唔掛住無雙8呢個名，
而好似multi raid咁另起一個IP既話，
相信會冇咁多人會屌。

用慣了劉皇叔，轉番用趙雲好唔慣, 個攻擊範圍唔同了

其實應該話今集槍模組都麻麻地

啲ai 應該好似啲野外怪
啲山盜頭目仲有挑戰過啲咩隊長
起碼連到我技扣我血
仲有傳送點真係唔夠 第7章打劉墇打到想死有排行

得閒要開下荒 買多D屋同個D哨搭 到時自然邊度都傳送到

大耳好撚廢
我轉用小喬即刻順手好多
依家換趙雲，好撚屈機 普攻可以屈死人

steam 396蚊嗰隻之後可唔可以轉返繁中

冇人知
啱啱先自製公關危機黎

退撚左錢
垃圾驚

可能就係諗唔到點樣可以有趣啲所以先去搞新玩法

我覺得今作敗筆係轉返個人傳
國傳玩應該好好多

早一兩日更新左，冇得轉返繁中

可以慳返d錢

3dm 有教, 可以轉返

啲頭目仲勁過呂布

打爆劉禪

玩高難度的話趙雲就難搞好多 太慢了個普攻 槍模組嚟講 馬超個個得意技夠哂屈

得意技係咪即係三角殺將果下

個D反應技嚟姐
得意技係R1+圓圈個個

玩緊困難
趙雲勁好用

我成日想用佢普攻吉人上天個陣都比人係側邊吉

好懷念5代虎牢關十幾個武將sm董卓

屌佢老味依家變左刺客信條

刺客比人屌變左無雙
無雙比人屌變左刺客

刺客變咗無雙咁正

搞到心郁郁想玩添

啲老虎仲勁過呂布

今代刺客開無雙咁狗沖入去殺殺殺仲快過你慢慢殺

狼都咬撚死人

我啱啱玩個陣接左一堆支線，然後比一堆狼圍死左

強虎好on9 大大隻射箭遠射就屈得死
強狼見到你就死撚硬

之前吳傳孫堅打董卓之亂用咗六七個鐘 係咁接支任
打到洛陽城個主仼變到Lv5 殺咗三千人

第一次殺咁多人
以前千人斬好難
依家認真清下支線都3000起

而家集會所果啲任務唔做喇 淨係做地圖支線

個解決方法就係要你用返舊版exe嚟行，換言之新版bug fix 或效能提升你唔會享受到。

fix左先算啦

無必要玩得咁折墮

後悔買左

仲要通常附近仲有幾堆 圍晒過嚟咬幾下就死撚咗

有無人知點樣寄信俾貂蟬
玩呂布傳，玩到佢走佬都係寄唔到信俾佢

koei 連出兩隻糞霸GAME

大痣糞到無人討論

真38就 LAG 同PC版關公

份財報表都糞多

大志真係
玩返天道冇咁嬲

下次見到出手機版真係小心D

100負評

有冇連線玩/單機雙打

視範片就用自己D儀器玩順到
一落ps4 即刻玩緊powerpoint
垃圾game

定軍山直衝去打劉備 打打下中bug劉備飛左去1000米外 之後追住佢斬唔還手返原地

玩完無雙8返轉頭玩全明星覺得全明星好撚好玩

国语配音……emmmm，可以体验一下，最多一关你就想换回去了，不，最多10分钟，我沉浸在孙坚那句重复的“看看这招”中无法自拔，还有大招的那句“螺旋！！辣眼睛！！看看这招！！” 我是疯了才要受这种罪

連大陸仔都頂唔順

正常
仲要以前玩開日文語言點會頂得順

屌你，跑仲多過打

我覺得配得好平凡就真

張飛唔讀 俺，又冇左果種傻勁

呂布殺將永遠同一句

好心就整多幾款啦

同埋呂布個普通攻擊hea到

啲招咁撚冇誠意

釣了一會魚，一暫停睇下個局勢，見到死了幾個自己友

好彩冇買到

貂蟬咁索套衫又咁靚竟然着黑色底褲

呂布傳lag到仆街

能力上限得999實在太低

以前細個玩真32 中配 聽唔慣真38 中配

好撚型真32 關羽既國語配
好記得佢殺完人
關羽：敵將敗矣！

個個都係著黑色架啦

趙雲剩係可以玩到第十章
北伐都無得打

北伐都呀伯黎啦
仲要打得一半

今集好多時後期有份打既武將佢自己個story都去唔到咁遠

我用朱然由赤壁打到合肥新城
點知打完就story end

想轉人繼續打點知原來一路以黎都係用死佢一個開傳
依家要由赤壁再打過

keep住佢地全盛時期

丁奉個ending

每關直接打boss 算
如果唔係好撚嘥時間

印象中除左曹操每次都係用死黎end 之外大部分都唔會死
(btw 無雙6曹操死個段真係喊出黎 )

夏候惇

咁多cg 最感動算係呢個
同埋托孤

7個陣if大團圓結局真係好開心
今次有d cg好求其
不過今次好似係第一次有落鳳玻？

6有幕好似係關羽明明走得甩，但唔走反而推走關索

你是為父的驕傲

同呂布比人捉住同呂鈴綺個句活下去好似

劇情黎計6真係無雙的巔峰

PS4 PRO 用咩模式最好?

玩曹休 佢好似路人咁, 所有對話佢都唔需要存在...

完全唔明轉正佢做乜鳩，不如轉曹植

去set按鍵果度有啲字show唔到

出到冇人好出

話哂都係虎豹騎

點會冇
魏起瑪有曹彰曹植，蠢少少有夏候琳
蜀就緊係廖化嚴顏，仲有可能送條馬雲綠比趙雲做老婆
吳其實可以出陸抗(雖然陸遜個樣好後生)
他國就可以出馬騰
出呢d仲好過曹休同上次個關索鮑三娘

仲有咁多路人樣 有排出啦 有咩可能出到冇人好出

有冇人買左DLC點樣用董白?

魏真係太多

未出，四個都係出咗先有得用

邊個話pro機順?

見到今集少左好多特色武器就sad
小霸王孫策伯符竟然唔再係旋棍

簡單黎講，開action mode 大概可以keep 係30 fps, movie mode 就好唔穩定，另外，2k output d 貼圖係純粹最大左個resolution，畫質未達2k 水平，上面所有野全部同鈴木宣傳講既唔同。
題外話，最好笑係xbox 兩個mode 基本上係一樣

就變返6代咁 on99 暗榮真係唔怕比人屌

咁用咩MODE玩好D?

要求高唔玩就最好

可以出下諸葛恪，起碼東興之戰吳可以多d人，蜀可以出二相底者鄧芝，咁興勢之戰蜀唔會得姜維有樣

明知fps唔算好仲用4k測試

Fps問題其實代代都有 只係今次ps4普通機真係太差
日廠除左se 同 capcom都唔洗咁大期待
何況暗榮 佢最鐘意賣半製成品嫁啦
味有dlc既年代已經賣緊猛賺

action mode la

高順、顏良、文醜呢啲真正猛將幾時有？

難少少，因為傳統黎計他國冇下屬(呂布獨立有過國傳另計)
除非袁紹立傳，唔係都幾難

7代除左呂布 他既角色都有獨立一兩關 果一兩關變做可以選角色都唔係問題既 再出返人物傳都ok 反正黎黎去去都係果d關 出唔出應該係遲早既事
不過有樣野就好乞人憎 就係角色拎黎當dlc咁賣

其實佢魏蜀吳晉可以國傳，他國做個人傳，仲可以加下馬騰呢d前期人物

今作佢轉d唔轉d搞到有d位好突兀
比如趙雲，前面係公孫打袁紹、借去救徐州(仲有太史慈)都冇左，搞到一出場就係著草去新野，成件事都好突然咁

馬騰無論正史野史都著墨唔多，好難寫d野落去

咁佢話曬都叫一州之主，兼名將之後，延長馬超條劇情，仲可以講下被曹操引入關中殺呀個d，同埋可以鋪下西涼線，講下王異、羌兵、韓逐都好 今次王異親密度高d對話好挑逗

再唔係咪加呀何進入去整段十常侍cg

睇段片PRO機ACTION MODE一打/多人少少FPS就得返2字頭,有D位仲要2到差少少就變1

今集睇得出佢想改下玩法
但係畫面真係好垃圾，啲支線又多又悶
最後玩到頂唔順直接走去打大佬算
希望佢下個update會整返好啲畫面先
打都打得唔流暢仲叫撚野無雙

我都認無雙本身都垃圾，無咩內容可言
但橫掂大改，不如慢慢做先出
好過而家隻game成隻demo咁
自己集集玩，都覺得今集極hea

Fps低姐 覺得畫面都唔叫差
睇暗榮個樣應該係冇錢 出隻測試版水完人先繼續整埋落去

大佬幾高lv 個ai 智障就係智障

難度應該要改下ai 以前玩無雙比弓手射到傻

真三五 >>>>> 真三八

玩西涼線既話, 要馬騰, 不如要楊阜啦 又可以寫埋王異既背景

我要馬雲綠呀

真三五玩左陣就冇玩
真三八個連技好似爽d

我反而覺得今次真三八其係暗榮入邊大陸既工作室team整，所以之前公佈既版本係殘體字，同埋成個feel好大陸online. game. feel

點解我見鬼佬用gtx 1050ti 都有60fps 高畫質

樊城
我都唔知自己玩緊啲乜鳩

好想拎隻赤兔

玩呂布傳中間轉左隻赤兔畀我
重廢過我升左既黑鹿毛

差晉最底個角色未開
想問下係邊個黎?
用邊個角色會最快開到
想開哂啲角再慢慢玩
Thx

劉備->劉禪->鄧艾/鐘會
好似最快
最後個隻好似係文鴛

玩完先知tvb有先見之明，d武將個個都係行路去戰場唔騎馬

個隻假野嚟 初始馬換個skin only

打晒三個傳買嗰隻先係真？

係 10萬

打晒三個好攰 依家先第一個

其實點解高級既電腦就要冇硬直

寧願好似以前咁，大傷害、厚血咪算

儲氣就可以破(好似係)

全地圖迷霧開曬 差未出海
地標解曬

今代好撚淫賤

應該話 可以打到佢地暈/倒地/浮空

要等三角反擊先可以爽打
一係狂食+攻鬥劈

唔知係咪bug 前日用諸葛誕把扇全裝雷玉 屬性觸發會+無雙
之後發現佢陸地無雙前置個下落雷就會回無雙 撳實O可以無限連咁濟
但同樣地 韓地招無雙都有雷 但就做唔到呢個效果
唔知韓當個個係視覺效果 定 諸葛誕個個係bug

真三五堅有feel好多

巴打識貨
真三國無雙5係第一次嘅革新作品
雖然好多人屌佢武器重覆，刪減武將
但係戰場設計，武將設計同埋AI
都係好撚正，真係似打緊仗
入據點仲會同對面武將 1 on 1，士兵圍住唔俾走 唔會淨係割割割
好可惜係第6同7集走返4代路線
今次無雙8係第2次革新
雖然明顯係半成品，但係真係好撚有潛力
AI醒D已經可以唔同哂

其實都整左3-4年 關咩唔夠時間
玩完Mon hunt 開隻無雙出黎真係好大對比

頭先玩左陣已經有d悶
如果直接打大佬會唔會後期唔夠打？

有冇人可以Cap故事章節圖
想知邊隻可以打到邊章

5代 貂蟬

似係想試水測，同埋唔想掟太多錢搞，反正掛個名都勁多人買，咪之後再慢慢執，下一集又掠多次水

水溫

開波唔知一個角色玩落去
揀咗吳傳孫堅兩章就出字幕

有冇人試過 彈ＧＡＭＥ

PS4 Pro 日版
吳傳二章 入洛陽救曹操對話後彈機 再玩無事

魏第幾章先算爆..
完左第十都無絕影既
定指定城先有?

魏最多去到第十一 之後個D都係晋
爆曹操個人傳先有絕影買啵

咁無野啦..無用曹操...
咁爆呂布是咪有赤兔買?

重有關羽董卓

赤兔馬取得方法為：蜀國 - 關羽、其他 - 呂布、董卓 以上三位通關，到第幾章也附在上面供大家參考。
三位武將通關後即可在馬廄購買赤兔馬。

的盧馬取得方法為：蜀國 - 劉備、龐統 以上兩位通關後，即可在馬廄中購買的盧馬。

搵到了

玩實體game 味試過彈
但玩數位就有 某隻game仲狂彈
之後都好少買數位game

最長章節係咪劉備
屌佢玩到第10章

打完劉備之後轉左劉禪再打過

裝左個真熊掌符(+道具獲得) 後, D道具要自己行埋去執, 唔識飛過黎身上.....

有無裝到金冠?

啱啱打完劉備 諗住入返去刷埋孫尚香個好感度 但係自由模式冇晒冇晒？ 應該點樣去返之前嘅記錄

辛憲英把野重好用過方天戟

屌你老味呂布普攻hea撚到
好似曾相識 係咪邊代其中一招combo黎

爆左機之後全部歸零？

蔡文姬條鞭屈撚到

咪上一代個D動作囉

呂布招打上好正啵

有裝 唔可以一齊?

普攻鳩下鳩下咁又柒睇落完全冇霸氣
搞到今代呂布好似好廢咁
反而今代關羽整得唔錯 下下普攻都好似大大力砍落去咁 好有迫力 攻擊動作都好似生動左？（唔識講）

四個鐘 打哂關羽 呂布 董卓

幾鍾意今代呂布件甲
但係一玩落個普攻真係出事 接受唔到

狂用R1+🔺清兵

肥董劇情係咪on9 虎牢關大勝聯合軍都可以吹到比人反殺

魏傳重好笑
五方面進攻入埋成都都要撤軍

係 尋日玩王異傳收尾個陣笑死

你睇上少少，我同你都講過同一樣野

今集呂布好廢

咁唔知啦

買咗LM

好少就咁原地普攻 除非有獨特收尾 好似劉禪咁

證明真係好鳩

其實有無角換咗武 你地係覺得無/較少違和感
我自己覺得扇刃都幾襯鍾會

ON9 原來冇裝到, 裝返就有
妖原來吸引係呢個意思 我以為基本能力要有 點執呀成地都都係
得果4個格都要霸住

赤壁隊冧黃蓋 諸葛亮 十萬箭倉燒左
依然東風照起 火照燒

打勝仗都要跟返正史輸

打呂布傳 下邳明明打到曹操退兵
仲要吹到之後又比佢地圍城仲要走唔甩咁

呂鈴綺換佢老豆把戟
關興關索關銀屏用關刀

諗緊買唔買好
厚機玩係咪好lag?

除左if 同3 一向都係咁

到依家都唔知得意攻擊係乜

我張角換關刀都有齊哂招，好似係冇左旋風屬性

我都唔明
用R1+O佢都會自己換返自己把武器先出招

文鴦轉返用槍即刻型哂

啲動作好唔流暢咁 大部分時間都係騎馬跑

辛憲英去唔去到第十三章？

去唔到

頂

得意技係我UP錯野 其實姐係特殊技(R1+O) 唔知做乜成日loop咗做得意技
不過隻角用返得意武器 D技係會有D唔同

除咗特別技(R1+O) 另外個3招R1會有一招係獨有
例 司馬懿 R1 + 口 會射3發黑色激光炮
諸葛誕 R1 + 三角 係放冰住吉人上天
樂進 R1 + X 係7代其中一招EX技

流水攻擊(齋撳口)其中一招收尾都會唔同
例 關羽 原地平A流水 收尾個野龍捲風
曹操 對空流水 收尾會有下落冰雨
孫權 對暈流水 收尾係焰刃劍嘅其中一招
曹丕 對倒地流水 收尾係前作EX技 插地冰

得意技係我UP錯野 其實姐係特殊技(R1+O) 唔知做乜成日loop咗做得意技
不過隻角用返得意武器 D技係會有D唔同

除咗特別技(R1+O) 另外個3招R1會有一招係獨有
例 司馬懿 R1 + 口 會射3發黑色激光炮
諸葛誕 R1 + 三角 係放冰住吉人上天
樂進 R1 + X 係7代其中一招EX技

流水攻擊(齋撳口)其中一招收尾都會唔同
例 關羽 原地平A流水 收尾個野龍捲風
曹操 對空流水 收尾會有下落冰雨
孫權 對暈流水 收尾係焰刃劍嘅其中一招
曹丕 對倒地流水 收尾係前作EX技 插地冰[/quote]

星彩勁撚到

有冇翻譯

咩叫標題更新

暗榮叻呀
steam版遲d會有免費更新，更新中文版

[鈴木 P] 目前正在準備新 Sangoku 無雙8標題更新。 請稍候, 因為預計將于2月交付。
#真・三國無双８ #三国志

唔撚明

點先有肚兜，同埋點換衫😂😂

可能宣佈今集叫真. 三國無雙 起源，
隨即宣佈真三國無雙8 將於2018年底推出。

真.三國無雙 7.5

我諗起當年套神兵3.5

你地武器屬性係一致定點? 求其放係邊個位係咪都一樣

同埋裝飾帶開邊樣
我目前係金冠，神獸鏡，真・熊掌符,真・錬心帯

古錢好難賺啊有咩計

睇心情 我覺得隻角用冰+火先襯佢就會冰火都用
而放邊個位都一樣 你要留意返D屬性效果係要觸發先會有效
放係D咩「反擊」位度呀 你都開唔到招野 個屬性就觸發唔到 無個個屬性觸發效果
除非你其實位都有放 咁樣觸發個個屬性效果就會加倍

裝飾我一定帶真風袋同風火輪 鳩刷combo一流

古錢個D可以釣魚刷 詳情google D位都幾多幾特別下

假三國無雙8

始終想有兵跟身同埋有得揀兵種

好似二咁有堆護衛兵唔得咩

可以係任何據點更換，亦可以選擇唔出

同時提升ai

我覺得應該好似2,3咁，有軍團制，團長一死，佢以下既將都會走，咁玩家如果係團長就可以指揮手下既將去攻守，如果玩家係將就要注意唔好俾團長死

開放世界得自己行動+見乜乜隊長多過將既感覺好怪

草船借箭笑撚死，五秒借完，之後我無聊係船艙入面跳，穿過左個頂跌撚左落水

草船借箭送關羽

真係好撚求奇，點會個頂得個樣，原來係冇整到

以前三雙都有伍長什長分官階，今集乜鳩都隊長，隊乜鳩呀

蜀國真係好濕鳩
想補完d角色結局都好累 最憎做內政小任務

仲有赤壁d前置 想快刷解結局都唔得

點解用趙雲玩逃往荊州，會救張遼然後佢幫手打敵方（曹軍）

想問點擺家具

好似係入到去撳三角

張遼係趕去同Tony講曹操放關羽走
我玩個陣都有一下心諗做乜鳩
仲有 張遼洗撚你救咩

我都唔知寶玉放咩位好 以前一向雷最勁
我見人話冰係防 好似唔實用
真風袋同風火輪係咪古錢買先會有?

真風袋可後面d章既任會出竹簡
應該話全部打交用既道具都會出竹簡

其實幫d 衝車有咩用。自己飛過城牆一野就開到門

左慈傳算唔算話左慈係蜀國克星

暗榮賣點Open World 你可以自己揀用任何方法完務

我就門都唔開 R1 翻牆 再L2騎馬衝去殺將

重點係開左門d兵同武將都唔識衝入城殺敵on99企係門口

啱啱用完曹操，轉用司馬懿嗰時，武將等級變做level 1，係咪正常？

咁你之前升左果個係曹操嘛

不過我用呂布一開始就12級，冇記錯既話，總之唔係LV1

但呂布真心好撚廢

依家快快手打爆關羽先，之後打埋董卓拎左隻兔仔再慢慢解其他將

如果猛將傳都唔改AI再加帶兵，我真係覺得隻GAME冇乜好玩，個個將都要重新升過都ON9

反而d山賊幾勁 攻高 ai又高
有次想刷古錢定唔知咩引左幾堆黎打
點知比佢地打到敗走

有時打山賊仲傷過打關羽

我明呀，之但係都冇理由level 1開始嘛

用箭爆頭秒殺佢啦

古錢幣難儲到痴線

打山賊真係顯到呂布廢，啲技霸道但唔實用

關羽r1+x可以無限屈，好撚癲

但騎馬拎關刀真係柒到仆街，揹係背脊做乜鳩，今集既然有得收起把野不如學下新三國斬華雄咁拖住刀，型到爆

開game入去就唔係level 1 司馬懿開局應該有30lv以上

想問有乜將既武器係好用，始終太多人，真係冇以前咁有心機逐個玩(因為以前一開波就打得，依家又要呢樣果樣太煩)

同埋咩屬性既玉比較好

其實我唔知咩叫配合乜乜觸發乜乜，未太知係咩黎 睇唔明

你係咪去咗自由模式...去返選擇故事度啦 開個人傳個度

釣魚冇難度

其實玩多幾個後期既角就有
d任全部都派古錢
而家每樣有幾百個唔愁整唔到武器

但係整最屈嗰把要成幾千

呂布真心好撚廢

邊把要成千？

唔係15隻蟻鼻就整到一把架啦咩

自 係幾千點狩獵點數

用爆炸箭刷黑白頭眾 2個鐘 1-》80lv 古錢多到用唔哂

黑白頭眾邊度有

搵幾個後期武將玩下解下任就夠
我玩過曹操, 劉蟬, 關銀屏, 大小喬, 陳宮, 辛憲英, 蔡文姬, d古錢已經多到用唔晒

上面雪地個頭 6x-8xlv個批就係

開黎都多餘有反正其他人唔會真係衝入去打，只係食花生

好灰 玩劉備頭兩章已經玩左我10個鐘

開頭玩係咁
玩耐左開多d觀景台同路標, 買多d樓可以飛黎飛去解任, 買隻絕影就基本上好快可以解晒d任

招r1+o係以前既特別技，但爆一下再衝前捉，勁易捉錯、捉唔到

仲要傷害咁撚低

上集一捉中扣成行，今集半行左右

其他招破綻又多又柒

暫時用過既得劉備、關羽、張角、呂布

覺得關羽幾好用，把關刀幾有殺氣，但唔夠台型

點解唔參考下電視劇個用法，電視劇真心型到癲，拖刀出城斬華雄、右手斬左手拎住鬚出大技、企定定單手高速劈

今集撳防守有啲怪，有時會自己同我鬆左

同埋想問D狩獵點數點升架 ??

我瘋狂殺動物、乜乜頭目都冇既，仲係1260，暗殺又有正面殺又有

今集隻馬好似弱智咁，一係停，一係快，一係衝

以往明明有慢速慢慢行，搞到依家執箱、食野成撚日要落馬搞，好ON9

輕推蘑菇好似係行

騎馬嗰陣撳住L1可以慢慢行

以前騎馬用馬超，L1+口咁攻攻守守好勁，唔洗落馬都過到關

依家改到武器又旋風又乜柒咁，搞到騎馬打人個FEEL都好差

其實我根本唔贊成有旋風等等既屬性，搞番以前三雙2, 3 , 4咁，兵少少都打到你頭痛咪仲真實

咁先迫到玩家同AI配合進攻，果陣三雙5我仲係中學生，冇錢買正版，買老翻結果唔太玩到，果陣分開左兩隻碟，我記得碟B好似係LOAD唔到，而碟A都係LOAD到70%內容

果陣好記得幾樣野︰

敵方將領成日防守防守，1對1好難殺

自己友會係咁攻，可以跟住一齊行一齊衝，真係幾有FEEL

第一次行近敵方總大將佢會爆大技，一中基本上冇大部份命(最憎呢樣)

其實唔可以話唔好玩，只係隻GAME未完善同埋一下子轉哂玩法令人唔慣

但今時今日咪仲怪，之前搞咩天地人ON99，依家又保留番旋風、X跳走呢D屬性，冇哂打仗味道，搞搞下我琴晚都唔做支線果D，直接衝入去秒總大將算數，因為真係冇乜打仗氣息，個赤壁之戰，話挑釁曹操衝鋒，之後我企定定係最前果隻船度諗住咁靚景睇下打仗場面，屌你點知得一隻船過黎，仲要ON99咁得幾十粒兵，咁就係總大將既船

笑撚死，D景果D整得好似好壯觀，但船就一隻，將得一個，然後仲可以極速秒多曹操一次過關，我連火、伏兵乜乜柒柒都未睇到就過左，純粹係開戰前既支線全部做哂，以為有大戰睇，結果開戰10分鐘唔洗就搞掂

隻GAME好似70%資源去哂整地圖咁，20%去左畫人物，靜番既10%先係內容，D故事又爛又招又爛

最失望暫時係赤壁 (無錯只係暫時) 一條片就火燒連環船
真38好多人設服裝都同真37差唔多
都唔介意劇情跟返正史 但就咁一句對話欄通知趙雲被擊敗 曹操就走甩咗
合淝打奮起張遼 我都就打撚死張遼又要叫我著草

狩獵點數我都唔明
自從換過一次最貴9000果個九尾珠(?) 就冇得再換其他野

same

好on9呀中bug
我陣地88/89
我就dl左個100%開圖嘅save黎cap圖對左次發覺冇錯呀89開齊
我又唔信邪覺得cap圖可能重覆左
開返自己個save逐個陣地名抄一次

屌你老母真係89個 點解偏偏選中我呢個強迫症

試過劉備其中一個支線任務 打六個運輸兵長
佢數漏一個

我都係 係咪長板之戰果到

係啊屌 on99
好撚彩係支線

我都試過兩三次同一個任務要搵一個角色觸發
但次次去到等10分鐘個人都唔出黎

點解用呂布一定要騎佢隻辣殺假赤兔

吳傳八章 其中一個任打6個刺客 打左5個剩返1個出唔到
用快速移動reload地圖都無
去咗做其他任務再快速移動返去先出現

一入黎第一頁就有笑話
唔知OPEN WORLD咩黎又要走黎講

有冇巴打知ps4 600特典版(有書個個)有冇咩code dlc等等包埋？

想問下蜀可用到最後的女角係唔係星彩，三娘同銀屏

好似除左三娘，其他都得

鮑三娘去到第十一only

其實係打夠9K分就一次過換哂所有野 全部野只可換一次

徐盛 張苞平A真係好屈

清D他傳激撚死，D敵人個個都係無雙武將血多多，拎最終武都有排磨，仲要可以幾個一齊爆氣

咁仆街既

頭先第一次打呢度
因為清任清得太快去到運輸兵長個度佢仲未出接任務訊息
然後殺左三隻佢先出任務訊息
佢竟然同我由0開始數但當時得返3隻

我PS4厚機 更新完已經轉左用動作MODE
改左之後初初好似真係順小小
但依幾日打發覺仲LAG過最初隻GAME出個陣
有冇巴打都係咁情況

屌你老母全部人啲故事都跟翻國家就咪撚懶係武將傳啦，重新開隻人又做翻同樣任務

其實應該每個角色玩同一關有唔同任務
用關羽走去打長阪橋同搵阿斗做乜撚

都算，你老味關羽入撚埋益州，劇情兩句話放空荊州無所謂

以前三雙四真係緊湊到走唔開去八卦其他戰線

但三雙六開始已經可以走黎走去清場

好冇打仗feel好撚on9

最on9係清將太快佢cut scene出得慢但又會扯返你去出cut scene畫面

打緊荊州四郡個陣打完長沙衝緊去第二個城個陣
佢無啦啦出返長沙城內同黃忠既cut scene之後我個人又飛左返長沙

其實係有少少唔同 有D對話完咗會加插隻武將個人睇法
但真係好少 少到廢撚事理直接飛
同埋最撚煩都係load得好撚閪柒慢 最撚哂時間係呢個

真係 佢又唔係load得快 呢D真係玩到炆炆地

飛D聽過既對話, 然後唔打D重覆任務, 素材廢事執, 快左好多
得閒行下路打下大頭目... 好似玩緊FREE MODE咁

點解我用關羽打完入蜀之後返荊州
佢d對白冇晒語音

算喇話明圍爐post

開始掛住關卡制

聲話唔同步 有時會點
真係打撚到屌哂老母

接撚左 都格硬數少我一隻呀屌
要我格硬打霸體曹仁

較左困難唔覺得ai有咩提升，只係一味碌，咁撚無聊

我關羽關關都做好多支線，所以lv幾高，對霸體將都好輕鬆，但打山賊真係嘔血

打完漢中，依家番江陵，希望關羽快啲完

然後打埋董卓就有兔仔了

今集計手感、好用、型，呂布應該頭20都冇

但呂布用蓄力🔺好爽

關羽無限r1 x 可以一口氣屈死一堆將

之前用火珠勁型

不過近年炎屬性真係好唔突出，以前一路著火一路扣血，依家好似得個樣咁

以前三雙四用lv1龐統打困難，屈紅血係虎牢關靜係出雙咁打呂布打到殺左佢

因為紅血有真無雙亂舞有炎屬性，我就咁打佢幾乎完全唔扣

甘寧又係有招技自帶炎屬性，所以當年又係好好用，係招無雙好難用得好，但用得好可以秒將

三雙四都幾高汁，當年啲將一定裝真亂舞書，型好多，有炎屬性都勁好多

今集依家最想有兵跟身，搵個周倉跟住我做乜鳩

打果陣又唔貼身，打山賊又唔郁，有閪用咩

呂布其實d招幾霸氣
招招大範圍

不過柒就真既
連個性格都柒柒地

今集大喬感覺好用過小喬
不過女將黎講星彩王異都好柒勁

又話2月中會更新
到而家都未有

關羽結局

諗諗下野抬頭望上天跟住下一個畫面係萬箭穿心咁就完

玲綺如何

佢招無雙最後個下係冇撚用
有時係打唔中人
但玲綺好好J

同星彩差唔多，但我轉左用呂布戟

好多人既結局都唔知做緊乜鳩

關羽死左 跟住要用邊個打落去

想要赤兔就玩埋呂布董卓

我想爆左個蜀國先

有無人四個裝備都上 真鎖心帶?

好唔好用?

黎緊個更新如果唔係改善舊同slim 機畫質 真心失望
而家個動作模式簡直係狗也不屌 PS3 畫質
一多兵fps 都係變低 買隻驚返黎開黎玩半個鐘隻眼已經好撚攰 真係搞好個畫質同fps 得返唔少玩家個信心
至於遊戲模式千篇一律我都唔介意
無雙系列咁多年都係咁
我係鍾意玩隻驚之如都對三國歷史有啲認識

啲主將永遠要清一堆兵先load到出黎

同埋可唔可以唔好出個主將畫面，好撚煩

以前有特別畫面睇下都話，依家影住佢on99企定定既畫面有乜用，仲要停哂我啲連招

馬lv既上限係幾多

最撚躁係我行埋去打暈佢放無雙佢一個cut scene stop左我無雙之餘條友會醒返

100

我都試過

完全唔爽快

真心戰國無雙贏哂三雙八

個三角秒將技都有心思過三雙一下鳩劈好多

辛憲英到十一章就完..
但王元姬要十二章

好似有1.04更新

又加地圖點

靚左好多

修正完可唔可以俾啲兵我帶下

加耐久力有撚用咩
個R1鈎根本就係戇鳩設計
玩家跳左上去仲有幾何會理對城門/攻城兵器攻成點
直接廢左個鈎佢好過啦

廢左鈎連塔都開唔到

上巴哈睇啲人話load得快咗同埋畫面靚啲

玩鮑三娘蜀傳十章 8549人斬

pc又無咗中文

入game玩左陣
唔多覺靚左

其實個索加耐久值/次數限制咪得囉

同感
不過就真係好似無咁lag

道具貴左定平左

啲npc係咪仲係城外食花生？

依加係唔係有新更新版 買完玩左陣就棄左

感覺上有幫拖打

啲兵仔追撚關興嚟屌

咁先似樣架嘛
同兵仔一齊圍人/俾兵仔圍

根本出果陣已經要搞好佢啦
最多米延遲出 暗榮又唔係冇試過
隻game又味整好出既時間又鳩 同mh撞 搵鬼買咩

屌 又中Bug
吳傳十一章 護衛周魴 殺完敵將停咗喺海中心
架船唔郁

更新完用ps4玩劇院mode仲會唔會lag?

有冇人整合每個武將最長去到幾章
之後想盡量避啲章數長既玩
暫時自己玩左

蜀：
劉備 10章

吳：
孫堅 2章

魏：
曹操 8章

lag

用Pro都lag

孫堅咁短，正

玩完關羽董卓就玩孫堅先

最短
蜀：姜維
吳：大喬/孫堅
晉：文鴛 文鴛一黎就已經滅蜀咁制

姜維明明應該好多先係

文鴛冇得好講，歸降之後都忌佢太強而唔重用佢

所以隻game冇新mode真係令人好失望

係咪一日有鈴木
都無機會睇廚房同關羽決戰......
咁多集都係夏候惇搶晒宿敵戲份

最短係徐庶

今集我覺得全部戰爭都唔緊湊，對乜都冇所謂啦

我用關羽，打顏良文醜係點我已經唔記得，過五關斬六將我靜係記得騎馬走黎走去

隻game個界面好似啲初版demo咁

我關羽無打到顏良文醜就直接去搵劉備

赤兔係未爆左呂布同董卓就有得買？

加埋關羽

我記得以前係關羽會出陣衝過去，如果係故事模式係冇可能快過佢，佢一接觸依兩條友，依兩條友就即死

所以後來我好似玩自由模式有一早就騎赤兔去等關羽，好似係咁

最記得三雙四長板橋果仗做趙雲好爽，係地圖角落出黎，然後冇人過到黎幫手，焗住一個打勁多個，熱血到 張飛都冇佢咁正

又爆一個post

第一個埋嚟嘅武將好似係夏候恩，之後好似係徐晃 之後搶埋隻白馬嚟用

深刻到

題外話，見網上d評論話置鮎配仲達既效果唔太好，唔知暗榮會唔會又轉人呢 轉既話又有邊個match到呢

子安?

真係麻麻地，哈哈哈哈哈

子安/速水都有人提過， 但真三好似係青二既cv優先，唔記得這兩個係唔係

仲記得夏侯恩有青虹劍
打死佢一定跌攻+8出黎

就係唔係
無雙好似好多聲優似PT咁, 平時唔係好見佢地有其他作品咁

夏侯恩一生既貢獻就係跌把青虹劍

有無人有睇于禁投降?

真三應該係6開始多用番有配開動畫既CV, 無記錯真三系列早期既CV好多都唔係配動畫出身

戰無就因為親生仔，CV既牌面勁好多

真三唔係親生仔? 真三早過戰無咁多

我自己覺得真三試完既系統在戰無上用番會更完善，同埋好多時暗榮都鍾意用真三試野多過在戰無試野

明 , 日本=親生
1000人斬果陣 戰無D人會講天下無雙
真三D人係真三國無雙
明明日本係國內, 但已經話自己天下

仲有本多硬係高過三國所有人

經過琴日個更新 係順咗小小 但畫面一樣係咁
Pro 機都有唔少人屌 官方幾時先化

果陣我基本上殺將間中會鞭番幾十下屍搏個道具升級

用張角打黃巾之亂都俾鳩倉讚三國無雙

鳩倉預言家

鳩倉明明演義寫佢係一條又黑又硬既漢子，隻game寫到佢智障咁

周倉好驚趙雲 比人打過一獲驚成咁

睇巴哈 好似話舊機順番靚番好多

對裴元紹既死完全wfc

關羽個ending

三雙四最鐘意玩麥城之戰

嬲嬲地真係買番隻真三7 打過
但佢今集畫到d女 真係好正

未玩過咁垃圾嘅呂本傳

屌 布 嬲到打錯字

聽講pc 已經拆左武將data出黎，裸體mod指日可待

今集啲女仲要咁正

唔洗本多啦 秀吉 信長 都高過劉備 曹操 孫權
玩大蛇果陣已經覺得佢特登整高自己友

但日本仔本身係矮

見到鬼

用鮑三娘玩北伐要自己救自己
入到城都係岀鮑三娘講對白唔係蔣琬

我記得徐晃隻馬係好野黎

今代魏晉d 太太做乜咁淫 張春華d對白又係好頂癮

啱啱開劉譂 出皇宫入城買裝備就見到普通裝既劉備
普裝黃忠企係打鐵舖隔離

我要打交，我要戰鬥，我要殺

想盡快過哂董卓拎馬啊屌

打困難真係好困難 lv16 打lv20張角，中一下得番四成血

依家19級已經殺左偷襲曹操了，仲爭幾多啊屌

之前打張角直接衝入去挑佢機俾佢秒撚左
唔知原來要打爛3個樽佢先會變弱

有冇巴打親身試點刷古錢最快（用黎整最終武器）
之前爬文話釣魚 用高級魚餌係赤壁釣極品/上等魚去賣 但全部都係錢 刷唔到古錢（淨係試釣左十次）

未試刷山賊 低lv將會唔會怕低攻射唔死山賊

我冇打樽

之前用關羽打勁耐，依家更新左原來兩下就爆

我去爆左佢兩次無雙，之後係個bug位射左佢400箭

頂級魚餌，太湖

一個太湖4 種都搵到晒，
用普通魚餌釣仲可以釣馬鞍刷錢.

白銀可以點攞

我好似係周圍執到

得番七粒

一個山賊頭目帶住4隻 有Lv既山賊
果幾隻山賊先有古錢
大頭目 頭目都係出書
只有Lv既山賊先出古錢

我為左隻赤兔
整左 董卓 關羽 呂布 把最終武器
我同你講
董卓果把野 打得最撚爽
R1+正方 好屈
好用過呂布多多聲

利申：困難難度

我都有哂最終武器，董卓r1 口勁因為會移動

r1 o 儲無雙勁快，勁過傻鳩布多多聲

以前金環賣4000 而家得800
早知早啲開始刷

熄鬼左個wifi特佢冇得更新先
刷完先更

唉屌 之前自動幫我單左個更新檔 唔識del
一開game幫我更新左

打山賊賣書仲好搵啦

上埋雷玉加攻速 董卓實係痴哂線
有霸體都照 屈得贏

雷玉係加無雙 風玉or斬/毒玉第4效果先會加攻速

屌
原來金環得返800咋
早知刷多d啦

少咗5倍 即刻無心機釣魚

有冇巴打知邊度有白虎皮？

董卓真係好撚勁
同埋今集d女角都算係勁

關銀屏廢左好多 上集好勁

關銀屏出招慢同命中低1on1係廢d既
不過有一大堆兵+武將既話都幾好掃

之前岸邊打箱執左舊

邊度附近？

最勁果招變左做特殊技 冇得狂出
今集攻速仲要好似得BUFF 要出R1 技先有得加

釣金環

釣魚係去許昌橋中間釣馬鞍, 每個賣7500, 一組99成本49500, 釣完賣到320萬左右.

古錢去太湖釣, 喺太湖下方有個瞭望塔, 對正個塔嘅湖邊(大約7點位)出一種古錢, 向右走一段(大約6點位)湖邊再釣又有另一種古錢, 再向右走一段(大約5點位)出第三種古錢, 第四種刀幣, 你喺6點位去湖中心個島, 面向6點位釣就會出.

真係唔記得
我都係跑下跑下睇見到個箱就順手開埋佢

廟入面D箱多數出高級嘢可以試, 最正宗係上雪山打白虎, 但小心被KO

打有名嘅兵/賊/頭目, 打單一隻就用普通箭按三角再按正方headshot, 一箭一件打完向後走一走, 回頭再重覆. 有錢嘅話買爆炸箭, 一樣步驟, 但箭係射頭目, 咁樣會一箭一團.

要用咩餌？

貂蟬一章咋屌